到底王自如依家靠咩食飯？

搞咁多錢開咗間公司，買咗幾千萬專業設備
依家一個月都冇一條Review片出

揾班MK日日出嚟賣波講埋啲廢話
就算出片都只係賣廣告

依家真係咁唔掂

除咗整手機同賣手機，Zealer仲有咩實際業務
成間公司好似停滯不前咁

個口

好似屌米注左資入去

得初頭d片好少少，之後又係同人賣廣告既鱔稿片

幫小米雷軍含撚含到𠽌𠽌聲

佢個啲專業到唔知想點既評測一般人根本冇興趣想知

Austin

好有興趣
事關無人會整埋片同你解釋咁多專業野

又唔係喎，始期我唔買電話都追佢d片睇，我覺得好正

mkbhd真係好有米
一個solo YouTuber買百幾二百萬嘅red

你又on9咗啲

全盛時期不知幾多fans

當識多啲野咁解

等睇新iPhone 評測

依家唯一係睇佢分析iPhone

同埋測影相係得佢專業

但有時收咗錢嗰啲就分唔出

testv啲評測片易入口好多

唔使百幾 二百萬下嘛
塊sensor 5萬美金
加埋其他Module
應該8萬美金樓下

條條片既一開頭係既 去到後面唔知做乜撚係到講自己啲火鍋料

咁你可以skin 後面嗰個已經係fans先會睇

因為佢地真係仙都唔仙

Testv 好正

你望下ltt
mkbhd嘅配件仲多過ltt
肯定唔止一百萬

賣下廣告我覺得ok呀（人地都要食飯），以片論片Testv啲片係高汁，幾好笑，又中肯地show晒優劣之處俾你睇。

靠小米養

Testv貼地

有時啲小配件想買下，佢地由平常生活做Review真係唔錯

我覺得呢個幾好

FView 都唔錯
同埋得佢仲有個人係間唔中評sony